9月7日機鐵問題

地鐵話聽日九龍站，青市站唔開
咁姐係機鐵出入機場得番香港站。

咁如果聽日有人整香港機鐵站啲閘機或者唔知咩事香港機鐵站唔開，咁未姐係成條機鐵都停左？

咁未會谷晒遊客上路面交通工具？啲人未要坐的士入去？咁路面會唔會好塞？

如果係我真係要跳求雨舞希望聽日無人攪機鐵站！我聽日要車人飛外國呀。我驚塞到pk....

wish i can arrive on time...

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

help

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

7/9機場更新 求求大家

push to ask by P

仲有東涌線

有用post, 推你

但會唔會好多警察防？

Push

集中人手香港站 捉人